有冇人完全唔食得辣野

今日走左去食麥記個招財牛堡
食咗一啖覺得唔對路，啲黑椒汁好撚辣
食完之後成頭都係汗，抹極都仲有

平時食脆香雞翼/熱浪個啲都唔得，一食個頭就痕到仆街

渣ga

堅渣wo，巴打

鐘意食辣野既表示理解唔到

辣唔係味覺,而係痛覺

唔食得辣野因為你怕痛

以前既我食三哥10少都可以食到出哂汗鼻水

練左幾年先至食到5少

練左幾年 10少都仲會胃痛

廢物
少少辣都頂唔順

我都食唔到太辣
會食到出汗

一食係咪狂R頭？

招財牛堡都出汗真係跨張
平時鋸扒食唔食到黑椒汁

啱呀
鍾意食辣嘅都係受虐狂
ドm

係啊個頭會不停出汗
跟住就好痕

所有黑椒汁都覺得辣

胡椒粉都覺得辣
出街好多野都唔敢食

竟然有咁多人都係咁 一食就頭皮開始發熱 痕 不停流汗 講緊係少少辣都會咁

好似沖涼咁 食過一次小毒 差d用左3包紙巾

樓上兩位本身有冇濕疹
可能自己本身有少少濕疹，再加上出汗，搞到個頭極痕
但係唔知點解只係個頭出汗